點解半島酒店英文唔係Half Island Hotel

人地四季都係直譯做Four Seasons

點解你個名唔係Fall into heaven and earth?

lau horse car

Bun do jau dim

你又知唔係？